移台過氣女偽人姚安娜不斷抹黑示威者同街坊

以前係奀星，唔洗錢都冇老闆屌
移左台，做埋d 神棍呃人，搞生意
近期不停係fb出假新聞，抹黑示威者
俾人屌就扮撚哂中立話只係轉貼叫人自行判斷

我屌你老母個墳啦臭閪！
你轉貼果d野已經帶有立場，
貼果下已經唔撚係中立啦扮撚哂野！
你老味唔撚要自由就死去大陸啦！
又要撐獨裁者又要去台灣把撚呀！

咪撚俾佢老母抖呀

WHO

Who?

我都係check完先知係who

屌 殭屍2 個隻貓妖

我望完佢樣都唔知佢邊撚佢

姚琇齡（姚安娜）- 狡辯 (1997)

聽都未聽過

原來係佢 你咁講我先知邊個

仆街啦咁唔好去台中啦去大陸啦

🙏🏻🙏🏻慶幸我從來沒有安排女兒進入香港這些大學！真係時運高同先知😛

佢話為了捍衛香港法律！但就要無條件釋放犯法嘅人！果然係高人😂😂😂😂😂😂😂實在高深莫測！

建議可以從這幾個時段開始睇：
12:10
14:10
18:20
22:00

你會好震撼地發現香港的大學正在實施的震撼教育是什麼？😂😂😂😂😂

就係令到佢哋完全失去思考能力、失去邏輯能力、然後盲信一些歪理、把歪理合理化、把犯法合理化、甚至把港獨合理化！

救命！

我開始懷疑佢哋係咪食咗毒品？
點解腦部全部都受到某程度的傷殘？🤔🤔🤔🤔🤔
根本所講嘅嘢就自相矛盾！
為了5年後或10年後可能出現的失去言論自由而出來示威？

沒有最詭異！只有更詭異！
比起豬一樣的隊友更可怕！
沒有思想的行屍走肉........
沒有腦袋的僵屍........
等同喪屍🧟‍♀️🧟‍♂️
見人就殺！見人就食！完全失去常性！
更可怕是喪屍帶菌者！
就是那些支持佢哋嘅人！
腦部原來早已被完全被侵蝕！
🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️
希望盡快拉晒所有犯法嘅人！
否則香港好難有救！

內文：
昨晚8pm 看明珠的straight talk, 被訪者是一中大女生呂天忻eve. 我只看到中間至後段，節錄大約如下：
鬼佬主持：你有冇上街示威呀？父母知唔知？
呂：我每個星期都去示威，帶齊各種保護裝備，不竟，示威有生命危險，我預咗付出的了。
爸媽當然知道我去示威，但他們明白我為何咁做，只叫我自己小心。他們擔心，不停打電話來問我安全嗎，我正在推撞中，那有時間聽電話，我抖抖時會致電回家報平安的。
主持：你們爭取什麼？
呂：我們要爭取自由民主，不是為我自己，是為了下一代。
主持：你說的下一代是指？
呂：是[現在的中學生], 他們知道自己是爭取什麼的＂他們願意為爭取自由而付出生命及流血。所以，有咁多中學生出嚟示威。

主持：你認同在一國兩制之下爭取自由？我以前訪問過你的戰友們，他們都認同一國兩制的。
呂：不，我不認同一國兩制，那是無自由的。
主持：你意思是[separation ]或[independence]?
呂：yeah....independence （很無自信地答）
主持：你明知港獨是不可能發生的？（他很苦口婆心地説）
呂：我們明知不能達到目的，但為了理想，我們願意付出生命....

主持：你們起初只訴求撤回extradition bill, 但林鄭已説the bill is dead. 為何你們還不罷休，繼續搞下去？
呂：我們要擴大我們的訴求，林鄭不聽我們講的。
主持：林鄭説可以和學生對話，你們為何不去？
呂：林鄭説是閉門會議，我們不去。
主持：林鄭改了是open meeting, 你們為何不跟她對話？
呂：林鄭無誠信，我們不信任她，不和她對話了。
主持：你們後來加入很多訴求，如放了示威者.....這不是破壞了rule of law 嗎？
呂：他們捉了700多人了，他們是和平示威者，都要放。
主持：請看以下視頻（汽油彈，圍毆警察，etc ），你覺得不是violence 嗎？這樣做，怎可以算是不犯法呢？你們想政府特赦那些人嗎？
呂：他們咁做是被政府迫出來的，不算犯法。
［專業顧問］及［professors]告訴我們，林鄭是有這權力放了那些人的。
主持：如果林鄭這樣做，就不是法治了。
呂：［專業顧問］及［professors]說林鄭在基本法賦予的權力下可以放哂D示威者，他們告訴我們，只要我們堅持，這目標可以達到的。

主持無哂表情咁說訪問結束。

好了，大學生終於承認有人唆擺他們——[專業顧問］（即是那些xx律師）及[professors](即是那些學棍）， 他們繼而教唆及鼓動中學生出來武力抗爭...
如此下去，真的玉石俱焚！

Shame on these fugitives!!!

趕佢返大陸啦
不過大陸無神論 條神棍呃唔到食

唔撚識佢wo

pish
齊來report page

最憎呢啲自己走左，但又說三道四既人。同嗰個嘩記19樣

Wfc

唔識佢唔緊要，send去台灣 革左佢台灣人身份